NBA 2018-2019 regular season討論區 (57)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

廢老波1001唔開PO 正仆街

廢老波on99

垃圾

俾下面西一塊得唔得呀湧
第3節破百點打呀

第四節40-15反cup

皇朝初現

又要推爆個po先衰

係認真湧面前
任何隊都係魚腩

單節51

轉台了

點解依家curry 3pt 6/11
我仲覺得佢呢場打得好撚廢

痴線，kuzma勁到

Curry

屌你啦射到咁都廢

CURRY 痴撚線

啲三分

Curry cls

29分

陰啲陰啲

抵啦

死全家啦屌你老母

Draymond得1分 但佢係+39
全隊最多

我一燈完 就立即入2粒

雞塊打完呢場會唔會冇曬鬥心跌到西九

對佢要求越黎越高

炒到咁 睇湖人算

+39係做乜撚野

連續四場打魚腩無事掛

全部轉睇我湖 打坦牛喇
湧炒緊廿度熄得喇

手感仔臨尾兩球痴線

KCP

Curry: 係我面前眾生平等（俾佢炒）

明明覺得佢今日都冇乜貨交
入完果2球睇下分牌 又28分

塵歸塵，土歸土，垃圾歸西九

佢啲3分有埋雞嘅 會癲過登登

你即係串潮啫

Lakers Young Core timeeeeee

Cls

屌你老尾

公牛湖人兩隊波好似玩緊花式籃球咁

呢一刻仲睇緊勇塊既 唔係呢2隊fans就一定係心理變態

Show time lakers嘛

佢企後一步射架喎
好難吹俾佢

永遠唔用正宗手法傳波，下下都fake一fake，唔係就fing 一fing手咁
唔fancy唔傳

我好鍾意中出av系列架

30分, Curry 唔出架啦? 可以轉台

勇既波唔洗睇 今年又係冠軍 勇fans真係好幸福

如果潮輸咗
佢哋仲有冇可能入playoff

睇我皇開唔開刀
開嘅 佢地今季玩撚完

第四節垃圾時間

潮牛大戰咁撚多turnover

二姑跳到個頭差唔多撞框

學界波係咁上下

公牛兩次快攻都可以唔入
一次3打1，一次1打1

green今日可唔可以上到15助

黑哨潮

以後改名叫半季勇啦

好想睇而家既廢鳩唔喺勇士可以有幾多助攻

今日場場大炒
到底最後湖人會炒公牛定公牛炒湖人呢
究竟會淥死誰手呢
我地色目以待

carter JR頭先有球轉身dunk on 拳王好靚

有無人睇到

啲字錯哂

似sm av多啲

湖人話晒西岸PO爭奪隊啊

有乜可能唔夠tank隊打

所以都唔知開季個期我勇手腳叫乜春
仲猛屌啲bench廢

睇nba app文字轉播都好好笑

夫子復出咁搶口 我皇復出你就知死

今年公牛打到咁
我係fan屎一定唔收貨

潮D雞都幾得意喎

究竟猢牛兩隊第一節上唔上到20分

我跟阮兆祥，祥仔學野

都唔明點解要戴定頭盔先
有5個all star 1個fmvp 仲要嘈 俾撚埋Embiid kawhi 你做後備好冇

黑哨
今場收左order
McGee 球咁樣補雞

好

輸夠40分啦

公牛狗同湖狗差唔多

又係日日J young core度日

輸波就內鬥，公牛黨(馬卡林)對lavine黨

lavine黨又屌鳩dunn，好精彩

你屬咩黨

咪又係得你一人分飾5角

Parker黨(等trade)

聽日係咪表弟復出 咁撚勁抖多兩日先啦

講緊hupu

湧好殘忍

SP以前仲聲大大屌d占狗話隊友廢
今年curry廢鳩休息幾場就叫晒春狂屌隊友幫唔到手

上年full team都叫見得下人
今年仲諗住有啲期望

btw lavine屌dunn? link?

係LA個2場是但一場復出

ohhhh

銀仔：唔可以俾我皇駕崩架

公牛廢
潮人都係半斤八兩

最嘔心係啲勇狗又唔認係勇狗

又唔好咁
有隊俾56牛反cup 20度

屌你老母 真係兩隊都唔過20分

兩隊鬥miss

兩隊垃圾都唔知打緊乜

正面d
防守大戰

廢鬥廢

睇完頭先果場再睇呢場好大落差

猢同公牛加埋既分都唔夠我勇第一節多

lavine vs markkanen

lavine vs dunn
仲有個嚴重d既被del po了

睇完榜首大戰轉台睇榜尾大戰

19:18...
公牛tank到盡都係輸1分

果隊垃圾唔好提

兩隊3分都係0%

斷紐約8連敗
斷騎士12連敗
今日再斷公牛7連敗

我屌你老母
我地大湖人係西九啊
幾時榜尾啊

nba都有一地兩檢啊??

牛終於雪完parker?

認真
不如湖人請lue黎代替luke

賣唔走 太垃圾 局住要出

基本上公牛fans係唔太鍾意lavine fans(lavine fans都唔中意個處境，覺得融入唔到)
覺得自己d young core為lavine犧牲太多
但lavine事實就係勁過全隊，但佢地總係攬住markkanen喪J
覺得佢先係絕對核心
但又要靠lavine carry
所以係本我、自我、超我之間不斷交戰

係咪諗起d野

lue去左快艇做顧問

咦係wo portis出佢又出？

如果我湖俾個總教頭佢做 唔係仲做顧問呀

ingram如果生性返
都仲有可能嘅
雖然機會率非常非常非常之低

parker ging dou

即刻有5分

今季又唔洗睇啦
勇士間唔中扮廢仲等我以為其他隊終於有機
今日即刻嚟個下馬威

Parker

牛就係咁炒
潮人就係咁TO

幾押韻

食蕉請振作

收留佢好無啊
NYK又波神又zion/rj
點打到

爵士有gobert執屎
進攻有球星待遇
plz

底薪入刺改造班

金塊到底平時靠咩拎到西區第一..

點解一對勇士可以咁撚廢

太子禾今日再輸係咪炒得
呢輪打D東岸坦隊都可以咁
遲D打返D強隊唔敢睇

班潮人廢唔係扮出黎係真廢

刺防守自己都未搞掂wo...

如果今場潮人輸埋唔知會點呢

我估我皇即刻搵手術做, 下季再戰

係湧太撚勁咋

咁又唔可以話金塊
根本咩隊打勇士都係咁上下

近排睇啱Gallo
你parker排下隊先

勇士起Q根本隊隊都會被射爆

勇打到咁MJ都死啦

1-1啫
上次打嬴禾勇㗎

LUE 都比佢有料

仲要3個同時係第一節起Q

lue冠軍教練

大家見識下jabari 點樣2000萬企底角

防守必被first step過，由側邊開始守

是但啦俾你ingram超進化今季都係贏唔到勇

成隊潮底又剷唔到, 3 分又唔撚入

Randle dlo心諗咪一鳩樣

ball啲射波真係好垃圾

2件出到去都有貨交

勇士散班就係我湖盛世之時

Randle dlo重勁啲

J 防守啦ching

真心想問吹奏波

所以拿臨求其搵手術做下, 今季唔打, 廢事一陣PLAYOFF都入唔到都唔點點落台
下季搶KLAY返黎再黎過

ball勁囉唔該

禾湖輕輕鬆鬆追平啦

真係大戰黎
西一二打到魚腩咁
呢到就打到po咁

兩邊鬥炒TO
亂到唔知打乜

專登影住吾皇
無眼睇

24秒

randle起碼可以j數據

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

今日主要係幫Parker驗貨

唔睇波剩係睇分真係以為好緊張

波d ast傳波

大飛要賣咩？

打左2分鐘 2隊加埋入左3球波咁大把

馬

痴撚線，學屆波

學界波咩瘋狂TO

其實parker衰乜，點解連垃圾牛都唔出佢

防守大戰

被一個黑星愛上..

愛上了不該愛的人

夫子

唔係計劃入面
養人做乜要養佢
出佢一d好處都無

衰過街波
就咁帶上前場單打

個比分，分分中半場得勇塊第一節

唔知 我估輸多幾場有機會掛
諗住換favors, team option
幫佢地清22m簽多幾粒星/續tobias
我地又要進攻火力stretch 4
WW

猢班young core真係好勁

衰斷腳，斷之前又未練好，宜家唔上唔落

暫時都未夠勇塊第一節多

勇1節51分
班yc 連50分都冇

兩隊波防守好到....

Curry出42分鐘做乜鳩

真心 兩隊後生仔 switch得好快

出唔出都係要養佢
雪住更加唔到

返咩生 勁得一場半場叫-6, 依家先係正常
利申：無睇盲反

trade唔到

真.... 佢地進攻練起咗個世界仲唔係佢地既?

Long time no see

未來是你的

進攻係閪

勇士 金塊 一節 51:38
湖人 公牛 半場 44:43

比分好緊湊

牙波唔剷嘅 剷入去又唔上埋

識波就知勇士同金塊呢啲球隊無防守, PO 唔行得遠.
潮同牛就唔同

認同

防守帶來冠軍
湧塊垃撚圾

防守贏冠軍

腩刺垃圾都不如

Sick ball

你贏撚到公牛咩

贏到潮人3次

入到playoff先有得爭冠牙ching

有撚用咩 入撚到PO先講

之後既賽程 潮人係聯盟頭幾難
對上個十場算好易 但都係得3勝7負
訓覺啦

冇牙皇冇wrongdo可以落去陪大腸

問題係出佢都唔會增加個trade value

我地都知parker問題係邊d gm肯定比我地更清楚

何況仲有melo 依個先例全nba gm歷歷在目
你要預左trade得都係貪佢份約夠大幫手清野

潮人劫富濟貧識條鐵咩.

打3隊tank都輸2隊
今日輸埋就3場輸晒 點夠佢玩

吾皇出黎救世未

貴族精神嘛
要贏就要贏okc

今晚會知
如果冇事嘅
應該好快出得

帶住哩班yc我驚會激死佢老人家

Fuck me重未上力都重係55

搵一年大錢 之後底薪去湧刺塞進修職業再培訓

上半季咪又係咁帶
係某d湖fans唔知足仲要屌佢唔放球權俾ig

Ddr培訓到撞緊牆播

馬刺禁區放題

雙殺女人

撞緊牆姐係有進步啦

都係個句
要我皇分球權
3個字
冇可能
2個字
收皮
1個字
屌

都係個句
要我皇打無球
3個字
冇可能
2個字
收皮
1個字
屌

望下Gay 斷ACL都打得起

咁講真 我皇都真係俾左好多波佢地玩
係第四節先自己拎返晒

同埋公牛未起q
而潮人啲命中係正常
但比數55
我都唔知邊邊廢

1) 最憎廢老成日hold波十幾秒 最後傳炸彈
2) 最憎廢老第四節成日自己打晒 唔俾波ig打

Ingram 咪又係hod 幾秒妹下妹下

Parker斷twice啵

一邊三分20%，一邊三分12.5%

妹完再失波

55湖

猢9

架仔又曼巴精神病

曾經睇到一個留言直頭話lbj組織唔算勁
d助攻係隊友幫佢賺返黎

55熊需要陪伴

打到第3節 兩隊加埋冇一個球員係得分上雙

冇講錯

認同 潮迷不嬲最sick ball

場波做乜9

咁老實講湖係得佢有可能爆到分

加埋都唔夠雞塊個3分%, 仲未計湧
呢兩隊垃圾落D-league打啦

G league==無左 D league la

牛要tank 唔計

兩邊防守勁姐

史托頓冇大隻佬都只係垃圾

steve blake水平

公牛都輸你當潮人係魚腩咩

痴撚線仲記得 咁記仇

Parker to UTAH

睇app啲分成日唔郁，以為wifi壞左

咁 ball隨時Steve blake都不如

潮要贏啦
Lead 5分啦

牙波發力

我湖第四節倒水咁倒啦

@Benz

new kidd, new stockton, new blake
he is ball

我係湖迷，但當初見 post 入面啲人起勢咁屌吾皇話佢壓住啲 young core 成長，到而家啲人收晒皮，個樣真係好好笑

寧願輸波，都唔想廢老carry 贏波

kendall marshall

連小寶都睇唔上眼

公牛打緊乜
冇速度冇pace
冇low post
係咁iso 係咁炒

Lavine 唔起q等於輸

直接d就ok

起手都少

唔係架-.-仲有個廢區車係度陰D陰D咁抽 敢怒不敢言 笑到仆街 日日係度陰抽

經驗嚟

有冇人覺得公牛雖然仲係輸緊幾分
但打起上黎d走位好過湖

增曬磅咁好難要得落啵，以前打sf就話姐

敢問一句 潮有走位

打4練3分就得

打3有排練，你話呢

DLS班廁迷陰D陰D抽我潮水

潮贏個3場 一場馬爆4x分 一場ig爆
今日ball爆

證明young core 唔係流...下場到hart 了

驚佢對腳又頂唔順

幾時到Zubac

得罪講句，Zubac 唔係計劃之內

質疑禾帥？教湧嗰陣連勝到嚇死人啊

之前性虐完AD

後備黎講算用得啦
不過都係遲早拎去trade

屌牙克羅地亞中鋒支柱牙

想markkanen收皮，但又想笑湖人

依一份矛盾既心情究竟是什麼

parker返嚟

原來全部都係獨當一面嘅好手…

由lavine carry贏波就得

呢d 慢撚搞唔掂嫁，湖人都唔會打陣地，搵d 黑腸跳跳虎好過

係愛牙Parker

就好似愛人去左湖人無去76人一樣既心情

唔明迷 markkanen 係咩心態....
同 Porzigod 差十皮....

又抽

說好的76呢

想同公牛說一聲加油

有新LBJ

請集氣

完架啦

Young core要走最艱難既路
公牛加油

agree，希望佢地輸得徹底d 可以認真反省下自己既廢

你咪當young core真係流，untouchable

8分唔知第4節保唔保到

我願意獻出夫子條J黎換取公牛既勝利

呢排睇得潮區多 睇番湖人live
覺得ig真係幾獨

佢有Potential Assist牙

young core:If you not with us now don't be with us later we gone figure it out.

潮人贏了

ball 先係potential assist

今日好似係大飛後門一週年

嬴係正常 輸就恥笑啦，兩隊都垃圾黎

Why Not Both

parker

豬比大腸D隊先係垃圾
嘻

+82

IG 應該係計potential point

potential KD

咁多剷籃，似Tmac 多d

jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaabbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaarrrrrrrrrrrrrrrrriiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

NBA幾時先出到個新Josh Smith

如果jabari無傷就係佢

+82強姦湖狗

防守太廢
不了

我，揸爸脷，唔係垃圾！

之前仲雪佢

湖要win了

連呢隊公牛都贏唔到就死得啦

敗哂Jabari打番黎既江山

我湖輕鬆然，無得公海圍爐啦

Mykhailiuk 個射姿確係幾靚

咁都識串

svi好J架
快啲trade哂啲人俾位佢上

典型 catch and shoot，peja 應該係佢要學嘅模版

bodgan bogdanovic

giannis 個last name 先難串

公牛炒左幾多球wide open 3

邊會識, 上網睇番

有幾難串

Fu G識唔識串

真係球球都唔直

antetokoumpo

波在場, 但係都係搵ingram key ball係咩玩法

Anabcdefgpo

怕上罰球線

炒到人地廢事守
起手果下已經知道炒

gg

完

追數

jonas valciunas

ante to koun(用"noun"記) mpo (記住mnop，但係係po音)

今場ball carry

反湖刺撚輸哂

又係靠波仔CARRY

Skal Laxxxxxxxxxxx

牛廢到呢，唉

Young core

Dxxane Wade先難串

DWade

勇 Q1 51分

馬又SHOW OFF 柒

咩咩咩alexander

Luc XXXX Mah a Moote

Giannis A

想死

Jjjjjjjjjaaaaaaaaabbbbbbbbaaaaarrrrrriiiiiii

我皇可以復出救世啦

嬴隊垃圾都好J，嬴到okc 先出黎講野啦

喂公道d講無得話輸波就笑
贏垃圾隊就要求湖唔出聲咁既
a win is a win

贏咗，可以放心抖多陣

我湖表示好輕鬆
Young core既威力見到未

其實每場見一個都見到既
衰唔可以一齊爆姐
依個係咪就係湖唔敢放既原因

太遲啦 if you not with us now

場防守大戰好好睇

兩邊都好似已經唔係到

今日最緊湊嘅一場，呢啲先係波

有得食朱茵仲出黎做咩..

再嘈我考慮post你班賤種狗啲相出黎
@賤種權
@夫恥
@娜雞

又關我事？

幾時有嘈你呀又

被逼害妄想症

唔夠力頂

唔穩定先叫young core 嘛，穩定就叫all star啦

你地自己知咩料啦

我一向都係young core 鐵粉

Hbk可以丁封死lavine啦

怕你牙

我一直幫緊你講野

咪屈喎

我話好似愛人無去76人去左湖人咋喎
除非你認係你啦
唔係你都無得話我嘈你= =

咪就係

我都係話你係占狗咋喎
除非你唔係架姐
如果唔係無得話我嘈你==

小氣種

本身想買勇士, 但比人叫左去開會。之後
買左公牛受6.5 宜家真係唔知講咩好

最後強行操盤

睇唔起young core嘅懲罰

潮又要打連敗中盛怒龜龜

係
未聽過我個朵=.=?

湖人young core 勇挫昔日霸主，前入樽王被完封

得把口 垃圾

死沾狗

今次可以睇b打爆西女人

公海含皇臭雞嘛

細細個就聽過你個名啦

示意圖:

模仿hbk標題

在逆境中急速成長 在劣勢展現韌性 湖人小將走出連敗

湖人贏到雷 我跳樓啦

大炒7分啵

淨利睇標都扯扯地

呢個似

淨係睇標題都扯扯地

Ok
比機會你班賤種同我道歉!

鷹都贏到
你不如跳定先

搵定天台

Sorry，無下次

磨牙

夫子的性感美腿？

借刀？

我為我湖的孩子感到驕傲 沒有沉淪在連敗的低潮 尤其要為ball按讚 成功封鎖Zach LaVine

鷹係講緊大炒

借你老母

支持你

貼個身份不知名人士出黎
有咩公信力
樓下公園一街呢啲路人樣

哇屌 猢人一贏
班yc就被各種吹捧
睇hupu話
球下限j kidd 上限curry+magic
Ingram下限都KD

認真
呢個我黎

慣了 下場輸返
又變地底老泥

貧窮不是社會主義 慈悲不是憐憫對手 young core的carry 讓公牛明白了什麼叫波東拉

屌，又唔係貼比你睇，貼比個幾條賤貨黎咋嘛

食花生就企撚埋一二邊啦

成日係Gym Room見到你= =
原來係你黎

我咪講左sor，仲想點

夫子大肚腩= =
相中人唔似係你

屌
一來，我tag左三個賤種
二來，冇話張相係近期

唔信你玩膠玩到貼真相
以為我會上當咩

一地都係

決裂左

wtsapp group已quit

今場76ers對木狼完全睇到 MB 同 Towns 係防守上嘅分野

笑你迷占就決裂？

係
日日屈鳩我
好委屈

好似the hunt咁比人屈

唔信
Feel到陣膠味

係咪想借住呢個平台同臭雞道歉

想有人屈到你

小器 不了

屌 洗唔洗搞到玩起底呀

真湖青睇住炒車

佢意思係，本身都憎
姐係=/=占狗

你湖迷咩= =
成日叫你入湖區

我rondo+ lbj+ dlo fans ma

Exactly

你迷羅已經=湖迷
湖最多人迷羅

U Funson去左邊

你真心定假膠
話係占迷都嬲到咁= =

真心

屈左兩年
特別今季，好撚嘔心

佢唔玩兒登架wo

講委屈
迷開占/湖狗反占嗰班咪仲慘
大家都要逼住食屎
唔通唔睇咩

迪迪仔咪理佢啦-.-無人屈佢 佢次次自己認 舊年大把圖

成日妄想被迫害想洗底

Teague: "That wasn’t no normal game. Them dudes was at our heads. Jimmy wanted to beat us. We all know that. Joel Embiid wanted to beat KAT. That ain’t a normal game."

Teague 係咪曲線認同緊 JB 當初屌潛力狼

唔係占狗真係唔好上黎
呢到d占狗好惡 又要唔認

連登仔既審美標準？

佢自己好撚好咩
咪又係傳炸彈同獨食自爆

小氣到要玩起底 唔係你串下我 就得串下你架啦
玩玩具咁撚認真既咩 兒登係唔同d

咪就係曲線話緊 JB 無屌錯自己

刑天好波 又踢爆詐騙集團

佢真係其中一個玩具台巴打黎
不過費事提了

炒車喇青
話撚咗你咁易上當

On9
真係佢地其中一條撚屌黎

睇人仆街最開心

終於肯認Funson

要睇翻先

收皮啦占狗

有冇睇Emb個twitter

好假

你地唔比反應唔好玩既

肩哥 我識

迷占大將軍

米再貼50肩喇🤮🤮

收皮啦柒濟公
今日又柒啦馬廁狗

50肩=牛肉飯
高登CC post識左佢4年

撐 JB

我知你愛人過左潮係難過啲

咁唔怪得ben閪要射fade-away
唔係俾兩個人係更衣室圍毆

呢個Post 除咗我同叮蝦
有冇其他真人見過😎

之前話jb屌鳩embiid嘅新聞收哂皮

佢地成日講到好撚frd咁

見過娜雞會計權賤種夫子樓豬

佢地9up玩膠勿信
我懷疑全香港得我一個會著你幫我訂件衫
冷門到

邊個知

你問返佢地

係 佢地都知我真係女黎
不過你地唔信

點會有人著
見到tucker就係台主了

我搵過Benz代購

你唔講，街啲人以為你男人黎
死tb黎

唔信問下會計權

唔係，唔識你

臭g又要po相了

yes
唔知邊個黎

真 我一星期會著一兩次gym
玩命睇下幾時有人相認

迪迪仔？

會計權黎

你都要講邊間我先搵到你=,=

米尾 我冇肚腩

大概咩時間會公佈新秀對抗賽，3分大賽名單？

收到風依個你黎

佢係上面嗰個

係咪玩野啊
唱歌啊

俾啲掙扎
幫佢𢭃啦

真力威徒孫

跟過力威係唔同d

有冇奶人袋底/奶過人袋底

去力威冇奶過冇資格自稱徒孫

𢭃啦 𢭃呀

男定女
男就不了

同2

男喇
玩咗幾個月發覺好大開支 又學得7788就下山算

跟女操已經似同男人上要搞gay
重要跟男操 我怕變真gay

一句講晒教健身真係好好搵
上個零鐘已經600UP
你都係睇佢有冇料既啫
要女叫去叫雞把喇

好dirty啊

你飲尿重dirty囉

出道頭兩三年kd數據屌打左bi

飲尿放題

好正常
KD大學拎緊25分一場
第一季都廿分

BI 練下個射姿

明明kd起手好順

佢好似卡下卡下咁出手

個個都kd
你估個個都係kd咩

唔知當值夠唔夠票入all star呢

76 始終差個好PF Saric

一定夠啦

西門打返pf有冇可能
mcconell打pg

Muscala始終頂唔到Illyasova冇計

Vision 同 passing 黎計 Simmons 係好過 TJ
而且 Fultz 仲傷緊
兩個同場等於無 backup PG

不過講起the greatest 嘅問題
你會排咖先定259先
如果係湧入面嘅

你排wade定吾皇係熱水隊史第一

邊個黎抱團邊個第二

勇士 greatest係咪應該係100分？

今日個top10
夠夫子丁幾多獲

排歷史地位啫
咖哩同259又係有排拗
咖哩冇259下 可唔可以攞到之後個兩冠
同259冇左咖哩可唔可以攞到冠

cc sin

要計既其實張伯倫打勇士個陣成就係

場均50分單場100分
點gun

咁勇士好易想像 係當佢續HB
但KD就要幻想下佢去左邊隊先得

重有生涯扑過1000條女

curry三冠

咁curry本身啲記錄有啲都cls嘅

三冠功臣
冧莊mvp
隊史最佳戰績

child 登咁多glo 佢應該好岩至係=.=

一球咋喎

你打飛機都係同一套片丁3-4鑊架啦

只係259 vs curry 係湧以外嘅地位高低真係有排拗

TJ 身型細粒，防守好蝕底
fultz 就算把啦

計50%咋

The Sacramento Kings are reportedly interested in adding Jeremy Lin to help their playoff push.

Lin has been the frequent target of trade rumors, with the Blazers, Pelicans, and Sixersall gauging interest. The Hawks are asking for a first-round pick in exchange for Lin.

The Kings are rumored to be using Zach Randolph's expiring contract as their main trade chip.

Lin值first rd pick
鷹癡9左？

20歲女仔想學打籃球

有冇Bro打波勁

打友誼波就勁

呢個Post最能勁好似係夫子

又要想拎first pick又要唔俾lin出刷數據

搏人用pick清contract

呢排刷衰咗

樓豬最勁

頂龍2nd加cash
又唔係爭冠重要拼圖

夫子最叻做m啫
飲尿都做到
就快可以食屎

樓豬貼新聞就勁

佢對上球係幾時

依個年頭 女仔既地位愈黎愈高
夫子為咗保住段感情啫 講真我相信佢為咗條囡屎都肯食

啲豪粉覺得佢值㗎

不過 hawks 都係重建中，ask for first round 都好正常，但要 lin 再搭多件先得

食爛約咪得

btw，留名等睇豪粉屌𨳊 fox，而家啲豪粉已經係到屌 trae young

好過吃杜老母啦

屌硬，邊個要豪b做bench就屌邊個

夫子話屌杜老母係享受黎

如果去我湧會屌邊個

lin 係ok 嘅，不過見佢好易傷咁，唔知係咪亞洲人體質唔夠硬

呢度冇咁嘅Lin迷啊，做咩啫

無知一問
Kcp 仿ddr打法得唔得？

佢最多同rose一樣 只可以打第6人

佢叫有3分點解要仿ddr打法

佛祖學唔學到kobe打法

curry，台狗豪粉多數屌同位嘅 guard 多

穩定兩分
間唔中三分
穩定20+

係我皇身邊 3分行先

唔係講呢度啦

Cp3 份大約先冇左王子冇左ariza,
依家house 都簽唔到。今季唔係因為登子爆發，火箭死撚左十世喇。
🤦🏾‍♂️

3d pg,3d sg,3d pf,3d識搶板c

入哂cp數唔公道 如果比底薪 下年rfa 會變白邊

佢打撚到白邊水平先講啦

冇入cp3 數，係入佢份大約數。

如果有時光機知基石咁撚勁 capela又咁平
今年 留cap 下年任簽都得了

費倫巴治>宇宙湧

同埋火箭 一班發展隊升上黎都係咁簽
就算中國天子都係咁
十場好波 就想有話事權
屌你啦

有冠軍無人理你4000定8000萬啦
而個冠軍一定要今年有
之後幾年當比cp養老殘廢金

某人唔回塘仲要唔傷
我覺得你不如寄望下哈登打一億水準出黎算喇

每場都有打勇水準

出唔起唔好要囉

場均100分is coming

禾Trade Deadline射落海都唔出first round啦

依家都40 50起跳

指望一個近年年年po都傷既玻璃唔傷，簡直係發緊夢。 呢D無啦啦傷艇迷應該已經經歷過。

基石場場都120%
Cp好番去帶bench
用黎休息，唔好阻住基石

霸咁多個點養

唔傷個年 就係輸比火箭

夠鬼咩
冇上年西決處男破處個種慾望單打加埋堆角色球員生命籃球
淨靠哈登打鬼到七場

個年正式睇到我把幾火
係到傳傳傳控控控
你老味有上年D破處慾望一早入西決啦

Draft and Stash

好心明知自己收皮就打埋佢啦
James vs James 真係有機贏

辣殺

依家唔得，所以咪負重訓練到季尾
一完季就

上年人腳，cp生命籃波過勇
基石單挑上年隊黃昏騎
Jr再間唔中幫手
火箭大機會贏

加油得最大聲應該就係lebron

水唔到D傻鳩簽賣身契啦
唔靠Rookie Contact真係含得撚

你拎個粉碎性骨折病人岀黎
又想咒cp

咁夠value 單換kawhi

House同火箭傾唔掂數既
係合約既年限 唔係人工
火箭開既4.16M /3年合約
其實仲高過下季火箭首輪新秀既人工

火箭唔想開先例
簽完雙向合約之後剩係簽到季尾
House就想簽一年 暑假再博張大約

其實我又覺得唔怪得火箭
當傷兵(Paul, Gordon, Capela)番哂黎之後
唔好話House 相信連Rivers既上場時間都會大幅減少
如果剩係簽一年 係幫人養新仔 根本係無意義

你唔好搞錯

cp3係舊鐵咋

開哂8門冇鳴人就唔係斷腳咁簡單架啦

如果火箭 full team打上年騎 我都覺得會輸
吾皇比jr搞再洩左道氣
game1真係歷史級

4000萬舊鐵？
再者原來你咒既係基石

就算上年cp3打埋game 6/7都應該打唔到final

無鋼手佢連開8門都無機

我愛羅(Zaza)走左，應該下場會好啲

驚佢再喺鷹咁打落去，下年冇人要

搭個Dedmon畀你，得嗎？

不了

Kings要Lin做咩？唔係無用，但唔係最需要

俾返垃圾刺ok？

刺堅肯順便要埋Lin？

無cp，基石一個打騎，硬係覺得過到騎

搞笑

今年有Rivers驚閪

笠俾湧格食格啫
笠打單核箭分分鐘變返狼王笠

老底點會冇人要

好大機會搏 playoff，搏唔到就即飛

真心，依家既河仔已經係一個相當唔錯既starter

不過唔係佢老豆，佢一早比聯盟淘汰左，唔會有今時今日水平

bennet有佢嘅機會，應該都係一個ok嘅bench

MDA一號位起機能力值99

+82 呢

都係籃球呀

開3年老底比我係house都唔撚要啦
好心就咪咁貪心啦 1年老底咪算囉

杜老母夠女人啦，你又唔屌？

你搶住黎屌有讓過比其他手足咩？

有個4000萬4年啊其他要將就下架啦

你去飲杜老母啲尿啦
M夫子

Lin扭計要hawks buy out 都得
仲on9到幫hawks呃pick 屌你老母

憑咩扭
你老幾啊

Schroder都扭到
我lin why not ar

鷹用pick trade Lin返來，所以放Lin都想要返個pick

河仔做starter
只係果種不求有功 但求無過既球員
正選黎講應該係墊底流guard

河仔都收緊一千萬
lin點都至少值迷你中產

我覺得已經好過reggie jackson,DJ Augestin,太腸件唔知乜水

老鼠呢排講野幾精境🤔🤔🤔

不過講真你再唔鍾意登子嘅打法都好
佢個隻上線打法真係最有效
而且又有銀仔加護

Rockets expect to.sign James Nunnally to a 10-day contract today, source said.

詹士真係收得山了

Source?

銀咩仔加護
有時你地又太印象流睇到個D三分當全部
佢好多罰球其實係用佢上肢力量強加埋識判斷對方防守黎要犯
一般尺度下根本冇得講話唔吹

屌你老尾 唔好恐我喎

LOS ANGELES — LeBron James will miss at least the next two games for the Lakers as he continues to rehabilitate a strained left groin, his agent, Rich Paul of Klutch Sports, told ESPN on Tuesday

休多兩場 暫時

B Jai繼續Carry🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

咁講啦
我覺得harden係明顯有哨啲
球證無吹錯
但係係因為球證知道harden係咁打，然後會睇清楚防守球員有無foul左

幾場又幾場
我就唔信冇隱病
Pop

大傷黎我估
好心就開刀啦屌

係有雞不過你最多只係解釋到佢D三分犯規
其他係因為佢打法
你留意下佢上籃隻手可以成日連波隊埋去人到然後個波唔甩架
咁係咪犯規？人人做到都係啦做唔做到得架
不過PLAYOFF佢仲咁玩而唔專心走去上籃喇喎

有冇心仔被Harden撚狗.gif圖？

睇幾多次都係咁精彩🤙🏻🤙🏻

skrskr🤙🏻🤙🏻🤙🏻666

如果咁都唔係銀仔加護 我都唔知講咩

上肢力量強加埋識判斷對方防守

係銀仔加護你駛去CAP黎CAP去都係個幾球CAP成段精華好似早兩年佢玩呢招同三文治個陣啦
仲要出埋哈登RULE
有時發覺同你班友認真講都真係有D多餘

今鋪支持你

Leborn 16幾靚

4jim9

上年已經有人整左條片講harden上籃係點博犯規
只可以講佢真係天生有呢d觸角同真係唔易做到
而且另一方面又冇乜邊個球員係幾乎每次都係以射FT為目的咁上籃

對比15 16真係唔多掂

Addition to the Rockets injury situation: James Ennis III out with a cut left calf.

Rockets announce that Nunnally has signed his 10-day contact.

又傷

黑氣石真係好恐怖

金塊好似愈來愈廢了
harris又傷
porter同it又唔知幾時先出得返
如果jokic一傷

係認真湧太勁啫

金塊不嬲廢

同意

利申中立

睇龍塞定網火好

當初 lin 去 hawks，hawks 都係要埋個 pick，lin 算係搭棵蔥

而且 lin 嘅打法太要球權，唔係話佢唔好波，佢嘅 pnr 打法係唔錯，但太痴波打嘅球員唔係到到都要，除非佢肯 off the bench 帶下 second unit 嚟打，咁就無問題。

但問題係 lin 似乎想打正選 + 球權，就好似前兩年係 hornets 咁，佢無可能同 kemba walker 同場打

其實lin唔係打唔到第6人
而係冇機會俾佢打
鷹好多時見佢順就收番佢

要 tank，同埋養下新人好過啦，lin 好明顯係過客嚟

無間地獄黎
黎tank隊
新仔同佢撞位
佢冇時間上
冇得刷數據
然後又冇好約

佢又易傷

仲有，個新仔又唔係打得差，都叫交到貨，而 lin 又唔係特別好，kemba walker 個啲質素又唔係，高不成個類球員

單節38分，6成FG，6個3分，2個TO
但係輸13分

我真係睇唔透

振作

西九塊終於要歸位

仲要比勇狗串

單節51分
真心吹唔脹

火箭今日首發：哈登，里弗斯，戈登，克拉克，塔克。1.93 1.93 1.96 1.96 2.03
，真-死亡五小

講人話

無可能同walker打 你認真？
果年雙控效果唔錯喎

1月16日，根據火箭隊的隨隊記者費根報導，火箭與隊內球員Danuel House今日沒能達成協議。火箭之前和發展聯盟球員House簽下了一份雙向合同，後者僅可以為火箭隊效力45天，45天過後若沒能再次簽下合同，House將回到火箭的下屬球隊毒蛇隊效力。

箭個正選

玩45日
再係g league 簽個新嘅玩多45日

你叫咩老出黎頂c算啦

House打得幾好
加上咁多傷兵
識玩🤪

lin唔算痴波啦
catch and shoot 三分都射得唔錯
接波第一步爆發過人都唔差

仲衰過早兩年隊一眉朋友隊

buddy係Kings就番生
代表乜

咁咪可以避左個cap space
無限雙向合約

3年老底 係人都唔想簽

cls 羅個傳波

有無人睇到

係燒鵝打咗半年咋

傳俾allen嗰球？

yes

好多球都靚wor

無咩特別 佢成日傳呢啲

si si

呢球角度窄啊

迷羅戰勝歸來

鬼叫波縮4000萬大約咩
仲要成日傷

代表狐狸仔勁

allen 今日會唔會30+

籃板

Carroll都練返生 吹脹

迷羅狗

反羅狗鼻塞含撚死

睇左反羅狗鼻含撚死

唔怪得樓豬今年唔上水

羅勁撚到咁
垃圾lin係隊垃圾隊無得出

邊有面上

琴日咪上左

講個笑話
Kaiv帶隊

一陣姐

但 walker 同佢一齊落場係有啲爭波打嘅情況出現，之後出現嘅 courtney lee 拍 kemba / lin 個效果係仲好

火箭主場長期咁多空位

依家佢想要一年全保老底
但箭擺明想賺多啲，又見佢打得十幾場，又已經25歲，肯俾全額保障，但要簽多幾年咁囉
唔知會唔會出事，好似勇好人少少咪好快已經簽左cook，唔好彩就會似大飛果個咁

羅狗串到

夫子燈撚到

人地笑我地幾年
我地串返幾年！

零分羅狗

女主持正到

廢西哈登大師

再唔簽
陣間比人簽撚左就好笑

係簽唔到
個cap space玩到咁

屌 條友係咁鳩掀

都簽到嘅，不過火箭想賺盡啲姐

？

網守zone 又守得幾好

箭唔急喎
本身簽黎都算係刮刮樂咁咋嘛，中左咪睇下有冇機會簽，唔中就可以waive
loop多幾次個過程咁解囉

有錢開4年4000 萬比人
冇錢就想壓榨人3年老底拿到盡

個位數得分就開始囂張

Harden: cls

新手睇NBA, 想問火箭無左Capela係咪唔夠Nets打?

登子係一定攰死架喇猛咁負重

無限爆發潛能

火箭贏了

巴打 又話打波 When?

你留tg ar

Harden:係咁響g league 抽獎咁抽個人番黎，話唔急，唔出聲真係當我啞既。

牙基咁都炒

急佢就簽左啦

火箭個money ball真係極致
半場已經射左30
尋日認真勇全場都係射左39球

做乜joe harris 成日痴住人鳩掉個波上去

去屙個屎姐原來Kaiv一落場就反cup左
屌隊友冇奪冠心
冇吾皇同隊自己連一次季後賽都入唔到
上年冇你隊波直頭入東決呀柒頭
毒瘤

撒旦又block harden dunk

成日都block球星

咁咪放番kyrie走囉

換ad fit哂
睇下ki帶隊有幾勁

點睇 [情報] 突然贈送我免費NBA League pass

睇埋留言 送左一年

隊腸打起左
龍可以收皮了

咩料呀PISTON
叫個TIMEOUT做左D咩戰術出黎

以無法為有法

就係短手單打

harden

Kawhi同蘿莉真係唔多共存得到

可愛一攞波 成隊就變咗睇波mode

我set仲好 20秒晒撚晒

有三分有運動能力
唔係咁易搵到

陣間比雷霆執左就好笑

gordon hayward

mola

垃圾塞會倒水
可愛蘿莉會收佢地皮

Luka Magic

你條仆街搞到Parker咁樣
仲想搞埋隊長?

聽講你又爆閘搞9我湖

然而 蘿莉單騎成班又識打番波

榮叔呢球型撚到....

稱讚一下佢咋，反骨狗唔抵鍾意

速龍廢撚到
投降輸一半啦屌

lowry攞波run play順好多
可愛啲波又唔efficent
妹勁耐得嗰兩分

Lma+DDR得分仲少過個Rookie

成日都話都唔知龍係咪倒米
可愛一上就好似唔識打波咁
仲話想留人

你即係話kawhi廢啫
因住我地個kawhi fan boy出黎咬你

可愛好多iso

咁垃圾刺不嬲都西開架啦

可愛=kd?

Justin Spurs幾時出Post問TP係唔係第一控衛

細聲啲講

如果佢係因為想打呢D波而離開馬刺
我真係好想笑

Raptors_Leonard

轉台睇我羅了

速龍無眼睇，等炒

公道D講 係馬刺都係咁打啦

呢邊都頂唔緊了

harden 做乜咁上力

我轉果陣85:80咋

打火箭真係慘
D雞永遠都咁唔公平

越少隊友越勁
你俾隊港甲佢佢隨時場均200分

係強勁嘅上肢加閱讀防守

弱智都可以睇波

但你又吹佢唔脹

Harden又出絕招

即刻示範左球

一分雨

king of foul 你估講笑啊

迷羅對基石
係唔係有花生食

箭而家傷左幾多個

成日話唔公平不如逐球逐球GIF出黎講下啦
強國論壇hupu都識呢啲野啦

講真harden無論上籃同step back 3
一定係引你黎打佢

呢招Playoff可以帶到佢行到幾遠

垃圾塞要倒水了
狗改不了

吾皇咩消息？

step back 認同，上籃擺明係佢抽人水

佢個腦個第一選擇一定係上線

馬刺無咁多ISO啦

休多最少2場

有鹿打得咁撚順唔睇你睇羅網

15-16 16-17其實俾左唔少

頭先果球都唔係引人黎打佢？
咪玩啦清
擺明比粒波你睇下，覺得自己有機會steal到，然後又好快收返，咁咪foul lor

自己好唔鍾意睇
睇佢draw foul真係好悶
但係不得不佩服 係勁嘅

又下雨了

大炒波唔睇啦

可愛

塞又倒水

kawhi射波咁直, 雙手咪到咁直, 唔會好辛苦咩

登登出名draw foul no call
係咁多雞上年西決贏咗

55熊條命真係黑

dream又去左睇波

我都覺

好似完全唔用腳力手臂力用dd

靠腕力咁

佢睇波係唔係唔使錢

唔公平唔係講佢個球有無犯規
係同一個動作
哈登得到罰球既機會>其他人
特別係三分犯規
所以你話有無犯規 , 有
但尺度就係唔同

依家好多人將個焦點放左去 哈登真係有被人犯規 點解唔可以有罰球

我會欣賞一個想辦法attack basket既球員
唔會鍾意一個剩係想attract referee既球員囉

講起聯盟邊隊倒水冇咁勁?

attack nut sack呢

應該唔使

其實登子心仔個球
如果係咖哩咁玩 隨時咖哩食F1

前幾年登子係前者
依家少左好多喇喎

好心MDA 俾登抖返1,2場，咁chur法點chur 到季後賽
反正依加都仲有本錢輸多幾場

咁當年manu同牙皇間中flop 下都俾人屌上天，佢成日搞呢啲屎Q，做觀眾嘅肯定唔忿氣架，除非係佢fans就另計姐

好唔慣Smart唔鳩射同入到波

eg 唔射三分?

佢都好大壓力架，開季嗰陣俾人屌上天

UA仔係咁架啦

咁哈登都係adi仔姐

呢D先係客觀討論囉
乜都唔講第一句就屌人弱智果D

咁至少唔關harden事啊

Nike Adidas 都係大廠嘛
講番個球 Kelly 對 love搶板咁拉個時吹咩

harden 唔駛休息?

公道啲講
你改人quote又叫客觀討論咩唔通 ?

其實個point係佢個飯係買翻嚟定人哋送俾佢...

咁佢第一句都咁點解仲要同佢客氣

如果 harden 嘅一分雨都吹奏嘅，我無野講

有foul，裁判吹

就係咁簡單

吹奏既唔係一分雨，係帶隊贏波

咁起碼佢係帶到隊贏波

❤️

<3

如果你睇Harden淨係睇佢啲一分雨，我無野講

最efficient同慳力就係上線
㩒住拎2分 刷手感 對面foul trouble
同時真係吹佢唔脹

想講就算大家扣哂FT啲分
佢都係第一

你講緊邊個考第一?

你望下湖人D罰球中命率先啦 有犯都要基石射得入先

河神

令對方主將無得打, 要收埋抖, 破壞對方球隊既化學作用

Dlo 十分
海鮮到

屌你老母？

一陣塞應該都要榮叔出黎隊幾球三

吊 小牛除左doncic 其他真係 all rubbish

點解速龍追到既

依邊頂唔緊了，返去先

嘻

原來追到1 pt gm

屌 廁輸緊姐係all rubbish 仲要冇當值

笑what

因為出左被反杯神器TERRY

笑你廢囉

垃圾刺今日咁閪都可以咁我都唔知講咩好

一陣反cup la

夫子擺低盞燈就走人

西波龍打爆你啦就

harden場場都4,5十分係咩玩法

睇黎哈登今季有機破35.4 , 2000後最高分紀錄

湖一贏羅就要輸
證明湖羅冇可能共存到

賣撚左HB佢啦咁撚廢

聰明仔真係好恐怖....
又諗起上年...

成班塞知唔知醜,射極都唔入, 要靠baynes先入到球三分

靠一分波 無野吹奏

有鬼人要

唔知榮叔今日會唔會屌隊友

送Matthew去NYK食Tim仔爛約點睇

譚仔13-3好難唔屌啵

Expiring contract 自然流失好過啦

又50分

freethrow估幾多分

個個睇住kawhi單打

三射13中

當值真係屌打依2年所有新秀

佢獨到仆街
個個單打

衝PO牙

我覺得傳佢地想 trade DSJ 純粹為未來

射左幾多球3分了

整色整水換鞋

係lor

為po就trade jabari啦

射左60球以上3分

kaiv vs leonard

jabari bird仲搞緊單官司牙

Kaiv真大佬

西門呢

KL勁撚到

入過3分未?

48.4% 29.4%

50分，15ft

痴線又and 1

夫子一話唔睇。。。條龍就走左上黎

神仙打交

燈撚到

睇緊啦

屌俾波KL ok？

Lowry

全部人跌哂

kaiv leonard打晒佢啦好唔好啊

咩係BL？

25仔互爆 好睇

呢波隻抽好精彩,真正你一拳我一腳

河囝要頂40+😇

塞有兩個
已贏

Jh13係咪開掛？

CLS 射左60幾球3分

人類draw foul精華

聯盟真係明做得分比jh13 17罰16中。。。

其實又真係foul, 又唔係亂吹
同埋比你上線都要入至得架

40頁都未到就搶住開

唔好睇網pls🙏🏻

屌網又追返

睇埋佢先

就算真係做
你都要入先得架

屌你老母條友掂到佢條毛都插曬水

我睇緊

究竟全盛時期XXX係咩水平?

屌

一場平均10罰

估唔到green入呢啲post up 成個弱智咁

55
真係有睇?

搞錯啊

籃板都搶唔撚到on9

兩邊都咁撚緊張

41%？

火箭原來平均每場射成4x球三分

夏登咁都執到個進攻籃版

DLS狗會幾時先開賭NBA

呢個係榮叔定curry?

速龍得kl識入波 塞狗全民皆兵 ki又入

dwd係咪痴撚線

kaiv

榮叔

再抽就會又比人話迷占了

Irving 勁撚到

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔反DVD一日！！！！！！！！！

痴撚線 ot

Dinwiddie❤️❤️❤️

有無咁好睇呀 呢場 又追平

我地唔收垃圾

戰勝歸來

痴撚線

50登 咁都被人迫到打OT

爛網勁到

matthews?

領先兩分射d咁既波 唔入分分鐘變罪人

KYRIE NO. ONEEEEEEE

hb?

屌你夫子

你覺得易賭? 真係易?
我買左火箭讓5.5, Q4 5:00 lead 13分以為食得
宜家要OT啊, 姐係要輸啊

dirk?

吊你 尊重下好

屎綠

Nets 真係值得 follow
成隊好熱血

網隊我真係屌你老母, 次次有你involve既比賽都搞9我